齊來唱國歌！play9d9！

啲狗做咗咁多嘢 到時一個都冇出現 就好笑喇！不如吾好去唱國歌，瞓多陣直接去遊行，仲好喇！吾知大家點睇呢？